加拿大心理學家Jordan Peterson 患上武漢肺炎 情況危殆

CONSERVATIVE podcaster and professor Jordan Peterson is battling coronavirus after a nearly year-long battle with prescription drug addiction.

Mikhaila Peterson, 28, told The Sun her dad caught coronavirus in a Serbian hospital whilst recovering for an over-reliance on the anti-anxiety drug Benzodiazepine.

"I don't know if that was necessary, because his symptoms weren't that bad -- he didn't have a cough, he had a mild fever, but they just put him on everything

Mikhaila also said her father is suffering from pneumonia, the second time this year he has fought the illness.

"And so now we've had a step back in his recovery. Life is just not good, things are not good right now," she said.

"He'll get better, but he's definitely taken a step back and it's just really unfortunate... it's been a disaster."

Who?

Peterson 早幾年屌左派屌到好出名

//I don't know if that was necessary, because his symptoms weren't that bad -- he didn't have a cough, he had a mild fever, but they just put him on everything//
doubt

12 rules for life 個作者

哦
上次畀Zizek撚狗咁撚個個嘛

反左先鋒 邏輯思維既守護者 北境（多倫多）的人民教師
青少年既生命啟蒙者 佐敦. B 彼得遜

想知peterson點樣被撚

Push

同人辯論共產主義梗係唔夠個真共產主義姐熟
Zizek 又係咁噴啲鼻涕去佢到分佢心

好尊敬佢

仲拆解過當今女權

係近年唯一一次劍橋大學炒客席教授炒到上報紙*。到而家喺西方學界，Jordan Peterson 仍然係令大家面左左嘅爭議人物。

*唔計林鄭月娥。仲未炒到佢。

隔左咁耐再睇返佢，身體已經大不如前，原來宜家仲中左肺炎。